黎明投票！

投票當日，為免有咩事發生，關閉票站，無得投票，大家一定要晨咁早投票，早頭早享受